\newpage
\thispagestyle{plain}
\vspace*{15cm} 
\begin{large}
\noindent
%\textbf{ACKNOWLEDGMENTS} \\
\textbf{POĎAKOVANIE} \\
\end{large}
\noindent
Chcel by som sa v prvom rade poďakovať vedúcemu práce Jakubovi Šimkovi
za jeho poskytnuté skúsenosti, pozitívny prístup a smerovanie projektu.
Ďalej ďakujem kolegom z tímu KillBills, Branislavovi, Jozefovi a Pavlovi,
bez ktorých by tento projekt nikdy nevznikol. Poďakovanie patrí aj profesorke
Bielikovej a členom výskumnej skupiny PeWe, ktorých odborné rady a 
konštruktívna kritika nám pomohli výrazne zvýšiť kvalitu projektu.
In memoriam ďakujem mojej mame, za to že vo mňa vždy verila, aj keď som
si to nie vždy zaslúžil a ďakujem svojmu otcovi, že pri mne stál
v najťažších chvíľach.